有一個佢鍾意你多過你鍾意佢嘅男朋友真係世界級

平時亂發脾氣都會氹返你
對佢愛理不理佢都繼續主動搵你
出親街食高級嘢送禮物係閒事
閪少佢一秒已經開心到咩咁

你有咩

無可能

痴撚線港女。

係因為你當人係狗啫

點解咁多人支持佢當女朋友係狗

有一個佢鍾意你多過你鍾意佢既女朋友真係世界級

邊度睇到好多人支持

底線

434

男嘅遲早一日頂唔順爆咗都唔好喊

402

Ching suck ball 你仲可以同佢互射

有一日佢走左樓主唔好喊

你去返條撚樣個post講啦